話之前商場關門唔係政府指示都唔信

今日全開！